大家成世人踢波最勁係邊幾吓？

1.有次7人場猜輸守龍，等咗勁耐大家都無射門，自己推出去扭4個過半場大力射入

2.學界d2 4強，5:4，有3球我入，其中1球40碼笠個婑仔龍門

3.11場約隊勁嘢friendly，俾所謂香港最強閘mark，扭到佢要落鏟，有下反擊波硬爆佢20碼左右爆開5個身位單刀

4.去跟操，角球頂入，頂贏所謂香港最強黑人中堅

有自信係一件好事，但。。。

幾個月冇做運動落球場慢跑
比賽緊有人踢波出界落我度
我一腳抽左入龍門死角

呢腳拉傷大比, 吉住行幾日

美斯扭人似我
C朗入球似我
小白傳球似我

對曼聯射入奠定勝局既一球而全取三分

嘩，樓主好勁吖!

吹水大賽開始

-6用柏金轉身 再勁抽死角

堅尼米拿

有次同巴塞班撚樣踢
比班仆街又扭又搓
我波皮都掂唔到
我嬲嬲地中圈出雷獸射球轟入左
佢地叫我唔好揚開去

樓主就係siuma???

我真材實料

你講到自己可以踢到港隊咁羸香港最強中堅又羸香港最強閘

比人鏟低 起身打撚到條友入廠

利申 啱啱坐完

小白髮型似你
美斯高度似你
C朗下體似你

香港後防屎到爆係共識隨時去董之英搵校隊踢前嘅後備都輕鬆爆過

有球人哋左路傳中我成功解圍

K角位接角球凌空拉西死角入，射多一百次都唔可能有

偷咗恐龍骨，跟住用自己嘅個人技術，連過兩關然後一射入網

學界d2 4強 4:5 5球都係我入，其中1球50碼笠個矮仔龍門
對面有個傻仔以為入左3球追返4比4可以踢加時
最後比我絕殺

試過係學界禁區頂球不著地窩利
其實無角度 不過學界龍門都鳩流流

另一球守角球遠柱own goal
想頂出去點知跳遲左
個刻真係好似停左

籃球就有
米八高lebron 式追blk 米九條友上籃
blk 完隊友都呆左

我大炒車仔6:0 史浩克7:0

禁區外射過入林源三

後場斬上黎射中我頭頂
禁區頂笠死對方

傷出後場邊怒屌隊友，成功帶領球隊勝出。

係麥花臣石地 門前倒掛

傑斯性格似你

樓主我想俾你屌呀 好有型呀

喺世一中堅(猁撚自稱) 面前入波

淘汰賽連救兩球9碼晉級

被人㩒住黎打，跟住唔知點樣做到triple save 場邊有人拍掌 完場有人特登行埋黎讚

所謂香港最強黑人中堅即係邊個先得格

去貴州同法叔打友誼波

7人街場半場笠射射入

巴打巴西人

禁區外心口接應界外球窩利抽死角入網
罰球彎過人牆中楣彈出
輸兩球連入三球戴帽反勝

3:2 落後一球 最後補時我半場四十多碼怒射死角追成3:3
成個魔術師咁除哂衫都變隻白兔出黎

你就係白必圖？

倒掛護空門

中學打班際
果陣我地有個單刀攻勢
我打前鋒無球跑動走緊位拉空
個隊友明知我個位唔太靚又偏偏畀波我
跟住我窄位大力一抽入撚左
勁負碌

踢斷個fd隻腳

半場射入

窩利但撻q變左彈地死角

上年歐聯倒掛保方都淨係可以睇住個波入
勿相認

做龍門接實對面射門之後一野擲入左對面龍門

你用腳打籃球？

當年踢緊車果陣個個都話我唔撚值5000萬，歐聯咪一樣扭過vv絕殺疤

少林足球？

小學學界 就咁向後一勾 入撚左
好負碌 但記左十幾年

真人真事
利申 打左30年丁

霍金有你份

踢七人場個龍開龍門球大力得滯，笠過左我頭頂，我頭都不回背住個波黎方向跑，之後一野就痴左落黎

班際決賽連入三粒諗起中學好撚熱血

有次背住對面條友接波諗住挑起過佢原本應該用腳面點知用咗右腳外側 但係自己好自然咁向左邊轉身 之後望住個波係右邊翻腳度 但係到依家都未做到多次

中圈開始帶波上前， 先推過對方防中， 上到禁區頂fake shot過一個， 再扭過一個後衛， 右腳勁ban 死角

利申d4

自細打開籃球，有日俾個frd拉咗去踢街場，咁啱遇着幾個港隊。結果? 當然輕鬆炒人40比0。

利申：同港隊一隊

輕鬆完封同intercept 港超球員 d 波
但係自己完全無傳控射技術

11人場
猜輸左守龍 全場冇人入波
扭左對面10個 再彩虹過人粒死個高佬

我試過一次半場罰球 我見龍門視線遮住左就大腳吊入去中內柱彈出

我射個時連球證都開聲話咁都射

不過球速好慢 但香港學界其實只要你拎盡邊位幾慢都有機入

我睇完呢個 post
就覺得港足有希望
求其係波台揀十一個。。。唔係幾個就夠 carry win 世界盃

班際5人足半場射入左
但因為學校操場 用埋d彈彈下沙灘波

打龍
出神之手

70碼倒掛中柱再彈門頂入

客串踢龍門連救4個十二碼

唔見左粒lin....

猜完隊之後去廁所，一出返嚟見波就轟，一轟入撚咗球死角，好撚型。原來屙完屎之後，已經重猜咗，我轟入自己個龍，咁啱有人跟隊，之後就成隊落咗場

禁區頂倒掛

省撚中樓主老母

分分鐘係正義馬

學界決賽 2幾碼 世界波
精英賽 8強 絕殺 而家踢波廢到仆街...

街場拾左三次雞

利申踢後衛

原來連登仔踢波咁勁 下屆世界盃仲唔係香港足球隊捧

有次踢草地小禁區單刀再cup過個龍入空門

然後又有次係學校球場 凌空窩利抽入死角 不過係own goal

好懷念球場的日子

打反擊 一野 cup咗個閘 bam死角入網 最後1：0

樓主好𨶙skr 好𨶙牛B

門前一碼飛機

踢D2有幾勁呀

細個街場跟隊, 人地開龍門球 半場窩利抽埋去直入
同幾次後場亂鳩解圍笠死對面龍

中學同和富大埔踢friendly 輕鬆俾安基斯完爆

大個同朋友踢D濕鳩weekend league 有次係D細既7人場半場轉身唔知點解福至心靈 嗰一吓好想一腳兜上去 咁啱人地龍門冇為意 咁就冷箭搞掂

其實以上全為符碌 冇技術可言

學界4強 2隊打到就完場加時都係0-0
比我係中圈大腳收死對面龍
成場為我歡呼
可惜決賽比人大炒

成功踢超過10分鐘

最on9嘅就有

歐聯決賽 c朗單刀
我落場攔住
By 王騎

咁就9年....................

你就係個個球迷

會唔會其實真係咁?港隊真係垃圾到連學生都踢唔贏咁

用賓州護空門

世界盃代表香港隊
決賽對法國
加時 倒掛金鉤入波

踢咗個波出馬路俾小巴一野輾爆咗 大聲過槍聲

啲波台狗 其實係咪無羞恥心 ?

小學學界 小學味入過十六強 比我帶到入4強 打大角咀天主教小學個時輸撚左比黑哨

小5小6一齊同D 20歲出頭既哥仔踢街場 對面有個龍推波出黎 比人搶左粒波彈去我到 我中場位起腳笠死左佢(手球場SIZE球場)

中學時期守龍，試過有一年打班際比賽0失球

嗰年決賽打到要踢12碼，結果全部波俾我撲晒，因為對手準決賽都要射12碼，咁啱我又有去觀戰，我跟足佢地上一場射嘅方向撲，結果全部撲晒

每球撲到嗰吓全場都喺度大叫，完場成隊波仲走埋嚟拋起我，諗返起都覺得好熱血

中場截左個波打反擊 推多兩三步 抽地波右下角撞柱彈入。

5人賽，最尾一分鐘7:7，最後攻勢係右邊左腳射地波近柱窄角度射入，8:7完場

葵青區？

中前場係得嘅，但後場無勁人

師兄唔好爆真身

我記得有片睇

我最勁嗰下散中神仙b，之後點就你知我知單眼佬都知。

有次去外國跟操,跟住香港隊有場東亞決賽,我趕番黎踢,頂入追和一球,最後拎左冠軍,我諗大部分香港人都記得我個名

柒嘅唔好擺上嚟

作為一個清道夫型中堅
即時死亡嗰陣射入左最後一球

有年學界我接應角球 跳贏晒在場所有球員
頭鎚一批直飛死角 龍門都投晒降

可惜靚波還靚波 我入嘅係自己個龍
之後仲即刻比阿sir換返出黎

7人場學界分組賽，打中場對面斬出黎彈左幾下中圈ban埋去，龍門可能估唔中龍無守中柱彈入左

三十年前果個

踢開7人場，黎黎去去都係用洛賓果招，不過我係右腳，入球率有6成左右啦
有次就中場控高左個波，之後索性直接射埋去，收死左個龍

7人場踢fdly 右路內切連過三條友
扭埋龍炒空龍

我同frd 踢7人場 試過有一次同個frd 做完one two 然後係半場到即刻射個波 射撚左個上角笠死左個龍門

我d frd 呆撚左 話未見過我射呢d 波 我到而家都仲記得好清楚

一場比賽入左5球仲要3球左腳

仆街勁撚過SiuMa
連登新球皇

Ching推波好勁

某個喺5人場嘅盃仔決賽最後5分鐘輸緊3:2
然後對面解圍撻Q高而不遠俾我半場窩利抽埋去左下角3:3追平咗

高手永遠只會在民間

定喺同all black fc友賽

射入過港甲龍門 但係5人場d衛生波

七人場禁區接應傳中勁ban死角 own goal

射穿中堅加龍門入龍

踢學界大場差唔多完場嗰陣我接應隊友傳球係大禁區出小小一野腳面拉西拉去右上角個龍門得個望字改寫比數2:0晉級四強
嗰時我威撚過威威師令但係冇女睇

有次係中場拎波左閘傳比我，我𥄫到我個右閘起步，於是踏前扮拎波，fake左個mark我既中場同mark我右閘既左翼停左一下，然後漏比我右閘輕鬆單刀